"((:"
"OOOOR *-*"
"*-*"
"Sauber :)"
"Nice zahni"
"Fett"
"voll geile mucke , thank you"
"Respekt! Passt wie die faust auf's auge! :D"
"the best hArdTekK FiCk"
"Schrempf tut Zahni gut !  "
"Hehe Jawollja ^^"
"@karlpelzer: auf jeden fall"
"meeeega"
"geht ja mal richtig scharf ... sehr geil"
"@fadboy_1602:  jo auf jeden"
"ich liebe es :DDD"
"schones ding! es gibt noch mehr leute denen es so geht wie mir... TuuuT"
"Geiles zeug!"
"@svengabba: einach geil oder"
"jaaaaaaaaaawwwwwwwwohhhhhhhhhhhhlllllllllllllllllllllllllll"
"10/40 gruuuuuuuuuussssssssssssst!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
"
"Der ubergang echt geil das iss sowieso mein lieblingstrack"
"einfach echt nur der hammer"
"GREAT STUFF MAN !    RESPECT"
"Haaaaammmmmmmmmeeeeeeeer"
"end boses Teil."
"gottliches teil"
"hammer"
"Mike ( schrempf ) schoen die alten sachen von dir mal wieder so geilo performt zu hoern , greetz , lg nach ingolstadt , aus dortmund City "
"ubelst fahig..."
"sound is richtig geil"
"haaaammer!!!"
"fatte ! "
"heftiggggggggg"
"die zeiten aus dem alten achten vergess ich nicht!!!! das war noch nen club,ein keller den man nicht mehr vergisst"
"zahni ist sowiso hammer"
"past alles gut zusammen weiter so"
"musste mal bei 130 bpm gucken JUNgeeeeee"
"macht das bitte mal als download
"
"zahni hat einfach keine skills. deine solosets sind besser."
"auch schon dreckig"
"schon dreckig"
"schlecht"
"kommt geil die stelle :)"
